嘈到12點好停，炒車件事當上咗一堂，繼續對準政權，不分化

成版幾個post屌嚟屌去有咩用
補救到咩？出完氣件事一樣發生咗
雖然不完美，甚至好錯，但我都唔會割蓆
大家當上咗一堂課，吸取經驗
當日吹話要fake news嗰班都已經笠哂水
亦唔排除有黑警上嚟繼續互屌，挑起矛盾分化
件事就由佢冷處理，我亦相信香港人既智慧，唔會同一件事衰2次
更唔想5年前因內部分化令我地既抗爭被瓦解
不割蓆，不分化
呢個係5年前既失敗學返嚟既
大家可以繼續討論件事
但傾到中午12點好啦，全部人同我推返831post
對準政權
五大訴求
缺一不可

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

係,事情都發生左,改變唔到,做返正經事

有d人話玩抺黑，其實係好天真既諗法。

玩泥漿摔角你點同中共玩呀，人地玩左幾十年。

而且依家資訊咁發達，你唔可以有個Liar既形象.

依家最緊要堅持自己既求真精神。

講緊？

推

樓主去睇下新屋嶺強姦個POST
一張IG文字圖話FC 啲人信到十足
有人要證據就俾人鬧FC撚
而家好多人帶風向 想整臭個運動 令香港人失去信譽
偏偏好多連登仔覺得暗黑文宣好勁好威水

如果係真，雖然唔想對受害人造成2次傷害，但真係想知真相，如果真有其事，相信好多技能樹會unlock
但現階段都係半信半疑

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港